元朗地鐵正常運作。快點走

唔好送頭呀